有支那人日本診斷出肺炎後逃走 繼續京阪神旅行

哇屌

真係CLS 支那人簡直係生化武器

百國啦

我屌呀

屌

咪撚污染日本

全球杯葛支那大行動!!!!!!!!!!!!!!!

其實想問好耐
點解咁多支那人發燒肺炎仲有精力可以周圍走
正常人有病唔係會自己休息多D訓多D咩?

下星期去大阪

雖然如果佢要出境一定捉到，但期間唔知傳染幾多人

屌你快d求其搵個國家掉粒核彈炸撚爆啲支那豬先

比d政治冷感既日豬睇下

玩夠先去死

真係賤種曱甴黎
遺害人間

立刻回應五大訴求，否則醫護全面罷工

政府依家知道冇咗醫護 香港係會玩完
醫護界知道自己有牌係手，唔係唔出啊？
黑警有得加人工，但醫護搏咗條命去救肺炎病人，冇得加人工不特只，仲會比黑警藍屍鬧佢係黑醫護！

唔講咁多 如果你係醫護界既 你睇吓下面d相 多日以來已經有多個醫生 救護比黑警被虐待 濫捕，唔通你覺得你地醫護界成功戰勝左肺炎，政府唔會清算你地咩？

依家醫護界有牌係手 就可以向政府施壓！

因為香港可以冇咗黑警！但唔可以冇咗醫護！

醫護罷工 唯一出路！

捉到即時處決

「行動亅「「「開定」」今晚23:59...

［行動］高鐵送肺炎，所以香港人會自救

而家係一個大三罷/開花嘅機會

重建十八區連儂牆機會黎啦！！！

痴撚線
中國人真係世界禍害

仆街真係想周圍播菌

人體練蠱陣

篤灰比日本 想睇日本仔捉人

以前一戰前就話得五十幾個國家姐
宜家國家要一百九十個以上再加交通方便左
要儲齊百國真係不是夢

希望快

還惦人生都走到盡頭，緊係去玩

醫護肯罷工未 定係醫護前線好多黃
之前機場係春袋 個個都支持揸春袋 因為唔洗流血抗爭
而家醫護界揸撚住港共春袋 又唔肯鏈落去
天職? 天職含撚就真
醫護唔罷工 姐係要勇武手足頭破血流
一樣係偽善左膠

立刻回應五大訴求，否則醫護全面罷工

真係癲撚到，想搞到全世界都中哂先得

呢D應該有通報機制以後唔比佢踏入日本

和豚加油

世界毒瘤

擺明有任務在身啦

生化武器 同李屍朝鮮一鳩樣

即場槍決啦好冇？我地好多人都唔會怪日本

以後都死撚左

我屌你老母臭閪

支那人今次出哂名

屌你老母

cls

加速支爆呀屌你老母！

支那人應該即場打把

加速主義

究竟支那人係咩心態
有病都唔醫要逃走

支那人痴L線

日豬：人冥幣我喜歡呢咪打

因為唔正常

屌快啲鎖國啦

豬隻: 政治歸政治
繼續逗音先

支那人衛生教育係，未病死訓個覺就好番

播毒

CLS病仲掛住周圍去玩，自己想死唔梗要唔好害其他人吖嘛

回光反照

有冇香港國

又係咁撚樣,真係DKLM

Same，屌佢老母！點解咁易比啲支那人走到

本身隻病唔一定會發燒，或者只有低燒，到發覺有肺炎已經係惡化左
開始D人唔覺，而且佢地出去玩要申請簽證買機票，因為身體OK，會有唔好浪費張飛的心態，到真係唔舒服已經太遲，自己瀨野又播左毒

痴撚線 真係去到邊惹到邊

係咪打咗腎上腺素或者take咗嘢

由潛伏期、病發到高峰期其實時間幾長
所以病毒傳播才會這麼厲害

真係狗黎

有病原來第一時間唔係休息 係周圍去周圍傳

Twitter link?

有病支那蝗應就地處決

蛋制譴返喇

痴撚線，四圍播毒

見到支那賤種係咪應該無論咩都濕佢地一獲先？
等班人咪撚再出境

封關啦 有大陸人直接遣返

呢種人應該當場處決火化啦 呢件事影響全球

支爆加速

屌香港人熱門旅遊點

人類史毒瘤

人型生化武器
周圍走周圍野人
最後要全球一齊救佢

全球滅支那啦 簡直係過街老鼠

Cls

就靠呢d人了

up

支那人就係最大毒瘤

加速

你係香港咪一樣有人病 驚乜

禁止支那人入境啦

佢咁做，真係好無品，遲早唔比入境

唔通輯?

［民意］邊個支持醫護手足罷工，請正評推post

支那731

賤種支那狗

支持！

鬼叫日本而家咁易畀簽証中國人咩

痴撚線

賺人民幣，要付出代價

人民幣

自私到一個點

push

美國同日本可否攜手放原子彈落支那

搵人送去比德國啦屌 德國婆話要啊

Push

支那可唔可以變浣熊國

小弟現在正在大坂

個個支那人都係伊波拉黃秋生
班生番都痴撚線

痴撚線民族

係驚佢因為班人灰而鎖國

生化恐怖襲擊

法國都要

twitter link?

返大陸冇人會醫佢
由得佢去死

喺日本未病發就俾人遣返
不如玩到病危時等日本人送唔到自己返去被逼要救自己

唔好再比大陸人入啦

仆街支那人，完全無社會責任

...

無腦、自私、衛生意識低、話唔聽、即使讀過書都可以毫無常識、野味當生菜咁食，而家仲要有幾個臭錢可以大批大批咁全世界去，好難有其他生物匹敵到

建議殺哂支那豬

窮人暴富心態依然都係窮 覺得唔好晒咗錢

dllm大陸人真係

即係日本都知有新病毒
香港政府仲玩到幾時

冇品既支那蝗死幾世都唔夠
屌你老母真係未見過咁撚垃圾既人種

Push.

污染日本

而家身在大阪，條街9成都係支那人

最強人形生化武器 支那人

全球大排華

屌 仆街了 聽日大阪返香港 早幾日先去完京都

畜生係咁上下

樓主知唔知間支那豬幾時到達日本而家好撚驚

台灣禁出口口罩，搞L到日本都唔出口口罩就真係攬炒

連中立國都變勇武

最緊要去
德國 英國 播毒

呢兩個仆街國家

支那曱甴
污糟邋遢

支持由聯合國通過議案，由聯合國組織聯合行動，對應無汗肺炎...>>>
全球獵殺支那人！

又贏
呢個劣等民族真係要種族清洗

唔禁支那人入境, 就會咁

屌啊真係cls

短期可以靠腎上腺頂住唔攰唔眼瞓，腎上腺一過就

呢啲直接遣返中國啦 害撚死人
病咗仲掛住周圍吃喝玩樂

行走的生化武器

係喎唔係會全身無力咩？

推

支那人不等於正常人

生化壽屍

CLS 玩咩

隔離post講有武漢人話中咗肺炎會全身冇力+冇食慾
唔單只係正唔正常人嘅關係

執輸行頭慘過敗家心態

出去玩有病都要扮冇事

大東亞光榮圈

政治任務：冚球產

即時停發日本簽證啦屌

支那賤種

幾時嘅事係大阪返嚟無耐

快撚啲打爆中蝈

傻咗？留日本最少醫好機會大d

少少事 沒事兒

dllm 遲幾日去京阪神啊

果頭巴黎有隻 呢到日本又有隻 真係痴撚線

日本

屌你，死番支那啦屌你老母

好似e 波拉套戲個黃秋生咁

即刻做咗文宣俾日本人睇

真正攬炒
食藥都要捱到走去人地度累埋其他人

又逃走
逃走完肺炎會自動康復
乜撚野邏輯